戀童自古以有,人獸交自古以有,而且都係合法,所以應該通通將佢合法化佢

唔爭在將強姦都合法化啦,反正打仗嗰陣強姦都係合法嘅,拜登總統麻煩做野

無左社會道德規範，所有嘢都可以係合法㗎，

規範有咩用？就係拎黎規範你班賤民，唔受規範既人咪可以當特權咁想點就點

同意

忽然諗起喺現代醫學出現前，人類其實好短命，所以女仔基本上係初潮(11-14)就要結婚生仔，保持社會有足夠人口

其次，性解放同女權主義出現前，婚姻/性係家庭意志主導而非現代嘅個人consent主導
而戀童最大法律問題就係細路根本冇能力去做一個成熟、合法嘅consent

所以基本上人類歷史有好長時間戀童都唔係罪行/不道德嘅行為

（以上係個人知識&見解，有錯請指正）

但問題係歷史遺留落嚟嘅嘢唔代表係正確
既然已經有新嘅道德法規，做咩要去用返舊有思想去合法化一件事

拉

你認真講得強姦合法化就即係擺到明諷刺拜登啦，咁都唔明

對唔住，當咗真。學術post

拜爺爺幾時造福人群